19/12風向：捐左錢會俾人捉/運動已死/消極

19/12風向：捐左錢會俾人捉/運動已死/消極

大量p牌出po講，想令人消極、悲觀

我敢講起碼幾萬人有捐，狗為乜要捉？捉完又唔會停止到運動
捐錢已經好和理非，各樣出黎嘅行動一定更有風險，大家都未驚，根本已經冇野好驚！！！

1

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

2

3

4

降溫撚屌你老母
比人恰鳩到上心胸仲叫人冷靜
冷靜後果係點撚樣呀

等出糧又捐過

每日一打稻草人 好煩

5

6

7

8

9

10

出面大量著名5毛講會死會死運動已完

11

12

13

Agger

未驚過

捐錢都驚
唔撚係咁細膽呀

14